寶礦力中國微博已遭國内瘋狂批鬥

究竟會向邊個市場跪低呢？

trash country, who fucking cares

只要唔係官方打壓驚咩呀?
大陸咁撚多人，你估真係個個都上網嫁咩
派堆打手出嚟就想人跪

請大家去Facebook page留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸阻廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，希望CCTVB跪低
不再能再利用假新聞、有政治取態新聞報導、和偏袒建制、保皇、政府宣傳易方式新聞製作，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

免費宣傳

兩個hktv mall

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place
32. Hipp喜寶+美贊臣

33. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

34. 幸福傷風素

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

大陸人講完轉頭就去買

睇返以前啲大陸關公災難都係罵完對銷量冇影響

驚毛咩
夠話反日
年中唔知幾多大陸狗去日本

其實應該消費完send張單過去 先同佢同講唔好再落cctvb 否則人地marketing都好難做野

依家鬧嗰班5毛狗來, 平時有鬼幫襯 其他大陸人鬼知你寶礦力咩味咩